2男被控管有士巴拿和雷射筆罪名不成立

日前報道

報稱地盤工程人員廖浩維（26歲）和資訊科技工程人員梁匡堯（24歲）被控去年10月27日在尖沙嘴彌敦道136號地下管有一支士巴拿，次被告另被控同日同地管有一支激光筆，案件昨於九龍裁判法院開審。當日拘捕次被告的警員鄧國輝（音譯）供稱，當日二人低頭急步繞過他和另一警員而行，「身體語言話畀我聽有可疑」，故截查二人。裁判官張天雁質疑：「唔繞過點經過你呢？唔通撞埋你嗰度呀？」

#九龍城裁判法院第七庭
#張天雁裁判官
#裁決
#1027尖沙咀

D1:廖 (26)
D2:梁 (24)

控罪：
(1)D1管有物品意圖摧毀財產
(2)D2管有物品意圖摧毀財產
(3)D2管有適合作非法用途的工具並意圖作非法用途使用

詳情：
(1)D1被控於19年10月27日，在尖沙咀彌敦道136號地下外管有一把銀色扳手
(2)D2被控於同日同地管有一把銀色扳手
(3)D2被控於同日同地管有一支雷射筆連電芯

速報
🥳全部罪名不成立🥳

如果唔係依家啲狗係唔係都拉正常應該連法庭都唔使上。

依d罪原本都應該告唔入但依家仲要睇邊個官判

遇著蘇聞窿嘅話，一年半載都怕無走雞啦。